賭少啲贏多啲

平注

推5口

今晚夜少少會出，歡迎討論
祝羊

支持

好

Gchi

聽日出5場

今晚太少選擇，出1場算

支持 祝大家羊

G持

lm

幾點場次？

樓主贏多啲

揀緊西甲定德甲

留名等樓主出水

Lm

德

火車頭 easy go 唔中問我攞返錢

祝羊巨

咁有信心

Hi

Ok allined

買左5000 二串一

ok allined

其實 都要睇尾盤 只不過我咁講個氣勢強啲 自然羊多啲

我$1000000000

Gogogo

你第一關就已經...

痴撚線.... 有無人話我知 係咪我問題 我唔應該咁講

比啲信心自己

對唔住大佬

做人唔可以講凶狠 做就碌撚

師兄好有錢？

第二關同你對咗

樓主11點玩唔玩

不了，話曬第一注，無乜信心唔出了

樓主可以預告下今晚有咩心水嗎？

如果水位無乜大變動，就會要艾拉維斯

希望可以見證艾拉維斯登上西甲榜首

準備好

同路今晚終極重心

樓豬幾時會confirm

等出陣容，同之前無大變動就買

g持

樓主 借嚟做個記錄 睇下針幾多先
莫斯科火車頭 上盤
歐室爾 +1穩/ 夠膽就客勝
阿梅爾城 上盤
靴蒙特 +1
伊高斯 上盤
阿積士 讓和

（點都要睇最後盤變動其實 ）

自己開post 啦，搏乜撚

自己開po唔中比人屌 係到分享吓都要比人屌
你係咪返工返到傻撚咗啊

橫掂你點都俾人屌 自己開啦

你就真係傻撚左 自己都識講唔中比人屌仲post出嚟分乜鬼享 博俾人屌咩 自己私下mark低覺得勁左先分享啦 呀柒頭

太多兒童 直接block

樓主點睇多德下盤

可能轉要史特加

荷乙幫唔到你

諗住買利華古遜

ok nvm

其實兩場都唔錯

史特加好廢喎認真

利華要掃肯定大掃到 係唔知hea定認真咋

skip呢場好過啦

但上場贏左紐紐堡

樓主西甲睇好上盤？

其實skip都係幾好

3揀1真係幾難

覺得穩先出啦 唔好逼自己一定出一場

3場下盤揀1場，我都係揀艾拉維斯

唔好急啊

出咗陣先

好 自己揀多一場串埋先 訓得 多謝樓主

樓主落左注未

艾拉維斯大船到

大船?

樓主，聖伊天盤有得諗嗎

咩網？

咩APP 幾正

7M

你認真？

push

今日係咪仲會出一場

樓主最後出咩？

未出 或者唔出

今日德乙下盤夜 下盤狗竟然無出

你想樓主急住出一場信心不大既，定慢慢來出一場信心大呀。輸唔切咩

屌

咩app

7m

第一口
艾拉維斯0/+0.5

希望新post第一場唔好輸
祝羊

大食左 400蚊 支持

跟咗 祝羊

跟了

1 0

輸了

Post紅左 就輸架啦

過關差呢關斷左

幾時有得攞？

會出兩場日職

等你

唉。

加油

真成交量會俾你地睇到咩

係咪有得拎？

我都係咁諗

起身利華收錢

多謝巴打提點

琴晚咁正氣 想輸死下盤狗咩

加油啊，等緊你

睇嚟係我黑親樓主 跟親都跟中炒果注

真係唔順試下反手賭上盤
上次澳洲都中到啪啪聲

睇埋日職先

今晚賭波馬拉松 有排玩

日職季尾有難度

今晚有成100場賭

艾拉維斯0/+0.5 -400

仙台維加泰+0.5/+1

盤田山葉0/+0.5

祝羊

呢2場對家都要拿分踢亞冠
尾輪真係難買
放棄唔買
祝羊

跟

竟然唔睇好696

兩場日職對曬

有煞科主場之利, 但兩場對家要搶分爭亞冠資格

記唔記得日乙 上盤

跟唒

對左696

696對左

心想買696，但跟多次樓主 祝羊

盤田0:1

磐

仙台

磐田下半先黎料

老烏丫

696 1:0

主

燈到你

準備出3場燈3場

磐田輸一球12m姐 實有得追

輸晒啲錢發爛渣

好似好燈

lm 睇燈神

運氣一時時的

捉心理戰術失敗

日隊黎角696真係最正氣果隊

暫時係，不過一球上落仲有得追

無諗過頭3會無三箭，我諗錯曬

0:2

燈燈燈燈 燈燈燈燈

祝羊

0:3

3連勝 （對家）
勁呀
等樓主再出

可以收皮了

休息下 黑就唔追了

樓主加油

全上盤 撚下盤狗

0:2 🤦🏻‍♂️

7射0中

支持樓主

艾拉維斯0/+0.5 -400
仙台維加泰+0.5/+1 -400
盤田山葉0/+0.5 -400
屈福特+1

盲追下盤，lm睇輸返哂

艾拉維斯0/+0.5 -400
仙台維加泰+0.5/+1 -400
盤田山葉0/+0.5 -400

杜塞爾多夫+2.5/+3

屈福特+1

今晚再戰

補左20分鐘

應該係利

屈福特有機走盤

利近況比屈差

拜仁更加唔洗講，今年都唔知仲有無能力太炒人

利雲好似都傷左出唔到

希望為我帶來第一勝

睇近況, 兩隊都一般

今晚馬體會

屈仔

利記作客 下場歐聯
屈仔今年又踢得唔差

澳職係咁開下盤

諗住3串4串埋哈化柏林盤或者伊巴 我都覺屈仔最多走盤 希望全中 一齊贏

阿德係上盤...

99.9999%

小弟岩岩tg開左個channel

測試下方法
各位可以入黎睇下

1:0

樓主拜仁下盤點睇

拜仁唔似讓得起咁多

唔識波就返去做功課啦

艾拉維斯0/+0.5 -400
仙台維加泰+0.5/+1 -400
盤田山葉0/+0.5 -400

杜塞爾多夫+2.5/+3

屈福特+1

Ching戒賭啦

做乜鳩

原來晏就已經講左，sorly眼跛

2x1

蝗想笑撚死人咩仲話讓人1.5/2

無揀呢場真係浪費

RB有冇同路

有

又ribery

拜仁個場唔看好 但支持
屈福應該上 一齊羊

跟左杜夫

買左杜夫+3

2:0

重有1粒quota

拜仁次次讓2.5 球以上既盤都好似開得出咁

頂住呀吊

仲要踢歐冠呀
收手啦

2:1

強心

頂實

31

32

頂埋佢

無買到屈福凸

33

好波

仆街 我都唔記得左

搞掂

即刻0:1

拜仁笑話黎-2.5/-3

扭呀條垃圾

3:3

根本派錢

屌⋯

無直屌和真係浪費左

其實成隊波都老化, 全盛時期好似都好少開到咁深

諗緊要唔要祖記 皇馬好

自膠
皇馬 》 巴塞先岩

屈仔gel

買唔撚切

華倫西亞比多球我唔該

樓主下場幾點？

熱刺

樓主，得番50蚊，可否指點一下

我個2x1豬咗

入錢
完

利雲特得唔得

輸左就唔賭啦

原來屈福特最尾回咗飛 最後下盤巴有冇買屈福特？

熱刺盤
利雲特盤

好似全部出水既都熱刺

我自己就車

唔好意思，唔得閒post

出埋下場

馬體會

同路

Same

有

慘

樓主買左下體會未

哇行開左陣 熱已經2:0

買左，唔好意思，今日好忙

啲野亂9曬
注碼都有啲亂

因為有啲係推上黎，但有少少推亂左

心態決定境界 如果有信心其實ok 如果落個下有猶疑就算啦 我自己看好車仔和波 馬體勝同大

小事姐 最緊要過到個下樽頸位
我條路就係比樽頸位玩死
輸5,6百 燥 買1000追 輸
過兩日又係咁 輸2000幾 買3000追 輸埋
咁就一雞架啦祝您成功

哇5串1豬咗 衰屈福特

冷靜勿all in
唔順時休息下調整心態

連輸幾口好易諗錯，買左啲本來無諗住買既場次，為追數而買好易奶野

艾拉維斯0/+0.5
仙台維加泰+0.5/+1
磐田山葉0/+0.5
杜塞爾多夫+2.5/+3
法蘭克福0
屈福特+1
熱刺0
馬德里體育會0/+0.5

今日暫時仲輸緊

我今日不太順

聽日慕遜加柏

樓主有出過法蘭克福咩

應該係勝率麻麻所以唔post出黎害大家

麻煩樓主大聲讀一讀自己個名
以前都好地地一開始上下盤就中伏
好似以前咁睇岩先出推5口一期仲開心啦

我今日都無買過上盤

第一個post睇到依加見你好似開始心雄

今日太多波，又同時幾場開，好難推

多謝支持，因為今日有事忙，我承認係出得有啲亂，唔好意思

聽日會重整旗鼓

試下馬體會盤

今日仲有冇

今日馬體會最後了

以前推5口下下all in 好撚刺激

收到風、1:1完場

好簡單，cut左個account佢，買現金卷，無機會忽你追波，要追就慢慢度第2日

好，就聽你講

不過我心水有3場喺22:00-23:00開波，點出好？

比

出定

串起當3口

都可以一試

個陣200推完變4000真係勁

唔係成日得

緊係啦以前十足把握先出一場
你依加為出而出

多場次就心郁

你話你抵唔抵屌

唔好心雄 一日一場中都好過亂槍掃射輸
加油支持你，一日一場都得

5x1好近磅

11點、客

又收到風？

邊一場先

逼自己揀兩場

支持下

多謝提點,推介的確有質素!

今日諗住玩邊場 想度度

我見剩係得隊名
意思係買個一隊嘅盤？

英超德甲

已買兵工廠

小心

好似過熱

艾拉維斯0/+0.5
仙台維加泰+0.5/+1
磐田山葉0/+0.5
杜塞爾多夫+2.5/+3
法蘭克福0
屈福特+1
熱刺0
馬德里體育會0/+0.5

今日出少啲，慢慢推

已經斷左連勝道氣，黎緊只會不敗但輸盤

和左幾場 睇中呢場回氣
平半抵玩
留左錢跟你

法蘭克福個場事後都計？

唔多唔少 一粒收工

巴打出TG 唔出哩到？

11得一場 、另一場係11:05

唔知有tg group

無Tg呀

琴日太忙唔好意思，啱啱check返原來琴日出漏左法蘭克福，唔怪得咁多巴打話事後
下個回覆我會刪返

小弟冇玩tg、見有tg link、以為係

心思思想買澳職，你地有無水？
我就想買柏斯光輝
第一場悉尼唔多值搏

唔係我㗎

悉尼想買2.5b，光輝同路

出多場比小弟執下

買角仲好啦

應承左自己唔再買角

好多學生跟樓主賭
上下盤都未識分鳩賭個隻

咁買客啦 主誘盤

墨爾本勝利

1400 澳假 我睇啱老鼠
不過澳假唔買盤 睇下即場對唔對版 或者搏下主勝

無睇到樓主 對左 早知skip啦

Gun 左$200

買左老鼠

艾拉維斯0/+0.5
仙台維加泰+0.5/+1
磐田山葉0/+0.5
杜塞爾多夫+2.5/+3
屈福特+1
熱刺0
馬德里體育會0/+0.5

第一口
墨爾本勝利0/+0.5

祝羊

狼隊讓一球？

出都唔係場場中架、要自己再睇下、岩心水先好買

羊撚梗呀

祝齊齊羊

勝利 糕

0:1

秒1:1

未完場

勝利上呀

開心唔夠一陣

樓主你係咪開咗TG channel? 可以入嗎？

上邊咪講左冇囉，屌你伸手黨追下post得唔得？

無呀 講左好撚多次啦

大家唔好嬲 係我誤會左大家

每次見到呢種伸手傻鳩都忍唔住笑

屌你我追極都唔見有覺得奇有人問問句唔得㗎？有d老襯走咗入嚟抽水放低咗條TG link啦，你唔hi佢？

你望下上邊有幾多人屌你先啦，仲惡人先告狀

真係要嬲屌？

1:2👏🏻👏🏻👏🏻

光輝?

等樓主

光輝上盤

I skip

樓主勁

靚skip

可惜、因為球OG

樓主 你平時度波 係咪睇
排名 必發 往績 水位 同尾盤

係
睇狀態近況，讓球深度

7點有冇睇啱

包包近況好似好d 雞達菲出哂汗咁

11場西甲不勝

多數skip

d人成日講高水低水

如果1.7 係咪低水 1.8 中水 1.9 以上就高水

如果同一個盤外圍開2 狗會開到1.97 算唔算足水

頭先1.7悉尼讓平半咪誘盤
近唔知幾多場無輸過，開-0.5/0, 再加個低水增強賭仔信心，個盤又一直唔轉-0.5/-1，希望無乜人大注隊落去啦

可唔可以教路多d點睇 成日轉盤 低水盤 就覺得一定開到

想聽 可唔可以講多d 因為我見球探d歷史盤口贏多 差d上左主隊大船

打緊邊爐 ，遲下得閒分享多啲

今晚想買阿仙奴既巴打小心啲，唔好買太多
雖然唔一定開下盤，但個人認為唔值搏

等緊慕遜加柏，如果落到1.8左右就

掛住買馬 miss左 繼續撐

呢場我無買，因為買唔切，但我估係基達飛贏盤

7點15分、主
7點30分、客

小注好

下盤推5口

墨爾本勝利0/+0.5

上盤推5口

第一口
薩斯索羅0/-0.5

祝羊

7:15對左

咁係咪初盤要開半一先合理
樓主得閒先覆唔阻你

其實尾盤係點睇 可唔可以分享下

10

秒goal

咁快輸一粒

定d黎、90分鐘流流長

尾盤咪依家先輸一粒

下盤補個客w穩如狗

尾盤回

下盤狗都係跟返你下盤好

玩撚完 輸兩粒

下半追到既 2：0姐

Jumped

燈左樓主 買波連續12注冇收過錢 買上盤被絕和 買下盤被大炒

樓主買開下盤
無啦啦買上盤

你咪撚買啦

Play 9 us

Sorry, 希望下半追到

洗撚aor 咩，上個post 買上盤咪又係贏

兩球弱智門口送

輸唔起咪賭啦

我會記住薩斯係咁廢的
我見佢穿盤穿咁多次，所以先買

2：1 無問題啦 完場2：3

追返粒先

2；1

其實真係唔洗sor、賭冇必勝
大家都係交流心水姐、岩咪跟 唔岩咪唔岩。

支持樓主。咪理d傻狗

意假發功幫幫手追和先

係 好心d人輸唔起就咪跟
輸少少就鳩叫煩唔煩啊

跟樓主推下盤

都未完就驚定
尋晚拜仁一早lead2粒 你咪瀨屎？

樓主點睇狼隊個場

似哈非

下盤推5口

墨爾本勝利0/+0.5

第二口
般尼矛夫0/+0.5

上盤推5口

第一口
薩斯索羅0/-0.5

祝羊

精英隊頂實 半格都殺

啊妓都唔買

Gun

cup

11月喇巴打

資深廠迷表示11月永遠買對家

跟 睇下係咪真係咁黑

死撚開啦

般矛愛隊
衝死班阿狗

走半都照殺，快絕殺ok?

得返兩倍

包爺想笑死人咩

般尼芧夫 0/+0.5 @2.00
威廉二世 0/+0.5 @1.98

啱啱轉咗半一

下盤狗/下盤手足肯認贏錢係因為下盤勁 而唔係你睇盤勁未??

買馬贏認錢係因為馬勁 唔係睇馬勁

你肯認贏錢係因為上盤勁 而唔係你睇盤勁未？
咁唔洗買啦

咩叫做下盤勁

有賭波都知上盤好廢
下盤好勁 鳩買都中

下盤呢樣野好勁 鳩買都開 成日開 又高水

咁場場買下盤
狗會咪好快破產

可唔可以比一比佢青爐避一避

對左

大家一齊

我輸左好多場
我破產同未到馬會

炸糊

係咪炸左

下盤又準備贏了 般尼矛夫

會唔會買意個場

基爾禾+2？

阿特盤？

Goallllllllll

針

老烏

屌烏龍球

入到好似攻門咁

球烏龍咁靚抵針

下盤會反勝

痴撚線攻自己龍

1:1

般尼

般尼goallll

靚波

話左啦 on9係到jer人
話左下盤勁

般尼有下盤加持無得輸

般矛入左2球

下盤力

3球

精彩

係

炸goal，Own goal，真goal都玩齊

出奇蛋

Goalllllll

又要追

撐住丫 茅夫哥

呢場再針就要戒賭了

阿特入 般尼出

又可以補飛羊更多了

中柱

黑到

般矛今場都好黑下 又中柱又owngoal

jump

求下場 本多終勝計劃

有罰球

連針14注 戒賭先 大家羊多d

同樓主對左 嚇撚死

平時明明係下盤-6 今場調番轉
btw 有買開/睇開阿妓就知 阿妓呢隊野今季係好撚-6
之前深盤個陣 永遠下半場連入2甩 唔係事後 之前波台大把人up咩下半場之鬼

般茅欠運

反cup 加 下半場之鬼

試過幾次下半反cup 真係幾有運

行撚開啦

笑乜柒姐 我都無買呢場 入黎讚下盤勁都唔撚柒得
追番po啦 我上個po開始就係到讚下盤勁 十鳩幾個正皮
你地新入黎就柒下柒下jer我唔知做乜鳩

好撚型呀
最撚型就係你

係 咩反cup 加下半場之鬼 聽到個名都想笑
咪姐係-6鬼囉
如果有隊波勁到可以keep住下半場45分鐘內反cup加連入2球 隊野勁過巴塞 依家阿妓就係

睇黎係我黑住樓豬
加埋跟左7場 輸左7場
放棄了

總之你地咪慢慢笑 平注買下盤 穩過任何投資
買上/下盤=賭錢 平注買下盤=投資

我針左都冇你咁躁

屌都話我真係無買囉

下埸係慕遜上盤 ?

咁都有交嗌

和氣生財呀

我今晚買多場慕遜加柏算了

下盤推5口

墨爾本勝利0/+0.5
般尼矛夫0/+0.5

上盤推5口
薩斯索羅0/-0.5

第一口
慕遜加柏-1/-1.5

祝羊

落左注未 我都睇緊

都未有人大屌你 自己衝出黎柒 網上講幾句都要解釋咁多 係咪賭開50 100？

都唔係嗌交既
我自己嬲係因為我覺得佢地唔信我真心支持下盤

你咪賭開50 100囉 盤最少都200啦

樓主 一點買咩

比人秒入

休息下啦大家都攰啦

痴撚線

有得追

跟左般尼茅夫，薩斯索羅，慕遜加柏。戒賭了

呢句野今日第一場講到依加不如算啦

我都跟晒

反cup啦

1:1 支持

你講咩話

仲要追2球
追完先講啦

只要有信念 點都追到

咁你試下用念力屌死班冚家剷啦

念力都講出來

本身想買愛之好彩無買 秒速0:2

加柏2:1

下盤巴今日唔發功
今晚好多下盤...

平注亂篤都嬴

仲差1球

開足全日對家 本都無哂 聽日入一千跟樓主

AC加油！

3:1

4:1

正

打算推落邊注到？

4-1

入波好啦唔好刷角

a米入左...下盤日

推唔推多場

支持推多場

彭美

仲推？
今日麻麻地咋

支持休息

慢慢推，唔急 支持

愛斯賓奴入多球我就出多場
唔入就算

姐係訓得

出啦

1:3

真係入多粒

出多場

熱那亞

噢 shit

追到啦喎 你仲有咩想講

追番條數

墨爾本勝利0/+0.5
般尼矛夫0/+0.5
薩斯索羅0/-0.5
熱那亞0

第一口
慕遜加柏-1/-1.5

今晚有兩場好野

訓醒慕遜加柏cashed

邊2場 研究下先

是咪切爾達

雙卡

前日仲贏緊
無心水鳩買 皇馬羅馬
輸到
無心水跟樓主算

聽晚皇馬對羅馬 鬥柒

羅馬留力
皇馬果種柒.....

下盤巴想點買

盤

墨爾本勝利0/+0.5
般尼矛夫0/+0.5
薩斯索羅0/-0.5
熱那亞0

第一口
慕遜加柏-1/-1.5
第二口
紐卡素0

第一口
卡利亞里0

祝羊

今晚唔睇尾盤唔睇陣容了，好眼訓，呢兩日訓得4個鐘

咁有信心？

要買好買 仆街一陣轉左盤買唔返

35k 2串1

上盤又得 你玩哂啦

求你放過我

星期二三四仲有歐洲賽，今晚好好休息
星期六日馬拉松賭到好攰

跟雙卡
扑中左 競賽會和
馬會唔轉-1 估中和

一鋪過

叻仔 今朝兩場00害死唔少人

美職平手盤，都係走盤姐

第一隊入球

美假無入輸死人

見到波post有人買左20k，但多數d人都係買盤姐

阿特蘭大 果場輸鳩死我
安波里呢隊野勁到

美職阿特就買得過

拜仁一開盤唔夠10分鐘就回飛

又-1.5/-2真係笑死人，主場連杜塞都贏唔到，有何威力可言

就黎2019 仲用緊2R

拜仁對家x皇馬對家

好似開-2.5/3

2*3 200$ 齊羊 琴日都輸5,6百 希望今日追到

2倍都冇都2*3

我會選擇2x1

我發現你淨係識衝出黎抽，其實有建議既咪討論下

講到咁咪姐係叫你唔好買2*3囉，咁都唔係有建議既討論？ 樓主都唔prefer 你買2*3啦，你鍾意咪走去買2*3囉

記住買番2*3呀

屌你點買關人撚事咩？
冇人想知你點買呀
中就得啦on9

咁咪幾好 吾好下下衝出黎抽
入得黎呢啲po 大家想搵錢既
你勁既有心咪教下人 無心既咪靜下

好老實 自己計下數就知點控制注碼

料都出撚埋比你，仲要教你點買
不如比戶口號碼樓主叫成入錢落你戶口啦

背水支持樓主希望羊😞

無舒爾菲
朗當，艾約斯
濕鳩堅尼地

如果真係咁就ok喎

呢d似係d報紙佬估既陣wo, 04:00 先踢 ，邊有咁快confirm 出咩陣

跟左 一齊羊

美職隊阿特冠軍得番1.29

真心求教 兩場個盤差唔多，點解一隊揀主，一隊揀容 睇球隊近況

揀客

你走啦我唔想搞大佢

賭得大唔係問題
最緊要輸得起
唔好到時輸咗又話樓主乜乜物物

今日買左佢盤
依隊野認真踢勁到仆街

我咁廢，費事獻醜

希望呢兩日推中返5口先

星期六日輸好多
今鋪靠哂樓主喇

g chi 跟左2x1

Lm學野

[rapid] [/rapid]

已跟2x1，大家贏多啲

好似post1咁連中20 口 先啦

200連中20口 可以睇定樓了

今晚跟實樓主 自己針到傻

重質不重量

邊注有信心d

兩注都同波谷啲大蛇對曬，你地睇路

放心 輸咗唔會怪 對你有信心

卡利果場冷黎
睇下有無主場波
買左 是但

你中幾口後敢唔敢推呀

推7口已經過萬

當每一口都係1.8倍
200*1.8^20=25.5m
準備上車了
但又咁講 係咪真係敢一路推落去?
我自問我就唔敢
當滾到咁上下 舊錢有返咁上下
我諗我會只係拎其中一部份再由頭推

一日中一口 一星期搵一萬 輕鬆啦

之前樓主真係咁
依加左變左

推到咁上下就唔會亂推，有助戒亂咁買

未起到機嘛。。。

洗唔洗睇醫生

有冇波谷link 想入

真係同出面對晒
我自己就睇般尼
第二場同路

搬泥鐵達尼nice

相信樓主 已跟!

5-4-1 賓帥好波

0-2

收錢 但我冇買 琴晚都係到諗野

無人想知你點解無買

羊🐑🐏🐑

墨爾本勝利0/+0.5
般尼矛夫0/+0.5
薩斯索羅0/-0.5
熱那亞0
卡利亞里

第一口
慕遜加柏-1/-1.5
第二口
紐卡素0
第三口
準備中

下一口$690了

樓主你覺得如果少本嘅平注買會唔會好啲？

目標問題，平注你玩100場中70場都可能無乜錢贏

死跟

條友真係唔識架喎

已經黑仔到懷疑人生 買乜嘢輸乜嘢

巴打休息下

諗住幫朋友回本 ， 用平注方法 結果又係冇咗個本

正
果然雙卡

不過我一注至 $380
果晚無買 慕遜加柏

個人認為平注唔係唔好，贏下輸下最後都只係蝕水，但想贏大錢就幾乎無可能，因為大多數玩平注既人會場場買，經常投注

當娛樂性質玩下

玩下係可以，但就唔好諗要追幾多k果d喇

始終都係命中率問題
好難搞

其實試下1000 , 200 平注買5場, 就會發覺贏埋唔夠輸, 十中七都係微利

星期日 有兩場重心
呢幾日儲定錢

係，除非你10中7高水全格咁勁

其實平注即係仲衰過玩大細

大細都1賠1 你有無見過人長玩大細係嬴到

今日先星期二

玩埋都哂精神

咁上下盤有走盤嘛

豬少當贏 休息吓 先再重新出發啦

平注 起到機 就進取少少

支持返樓主先
找卡數訓醒收錢

買四格波膽可能仲好
btw好波 羊多d

幫自己計過數... 大概平均每場1.7倍
有60%既 計番expected valve 每場200蚊贏2蚊

贏就贏半
輸就輸全
點玩

下盤狗 今晚買下盤 ？

神童蔡好野 繼續羊

呢場我估-1 好彩無買

計1.85啦，好少會買1.7

巴打旺返再賭大d，依家細注屌下咪算

四大聯賽？

多數係，歐聯上輪第一日 7下1上

一場平手盤，一場0/+0.5

阿仙奴

好多場都半格 拉上補下後
我計過自己贏既倍率得1.7（平均值 計曬半格個d)

今晚里昂, 華西

長買獌對家

C hing sick horse

有冇人敢買年青人

無膽推

長買獌對家都唔洗玩命嘅

年青人
曼聯西起上黎唔係人咁品

係, 莊家睇通晒你
有時贏半格, 200 蚊底注, 頂多俾你贏80 90
輸一注200, 要最少連贏返2野先極微利

唔覺有幾玩命

今晚好似好多人買下盤

今晚有冇水？

阿積士

所以有時睇和波 多數就咁買+1算

阿積士好正氣
依家睇咗睇 有啲想買皇馬

輸俾烏甸尼斯之後贏皇馬 好侮辱啊

我個人好撚怕賭南美波 南亞波

皇馬正常要讓半一啦
讓淺左

正常角度去度南美波實輸 琴日排第一果隊-0.5/-1都和左中游隊

仲要1.74水，造到個勢贏9硬咁

咁羅馬又唔係差嘅 加上皇馬又唔係勁 呢季

阿積士串陸軍

求狗哥繼續帶領 今晚跟實

等你落表就買 琴日2*3多謝樓主先

琴日係半一。唔記得
今日拜仁對家

拜仁 皇 對家

留意番今日歐聯

呢位巴打就夠冷靜喇，歐聯同聯賽啲球員狀態可以爭好遠

中過伏提下大家唔好比番狗會

所以今晚想繼續追拜獌蝗對家既買少啲，雖然依然值搏
我都仲諗緊，應該今晚12:00出，同琴晚一樣唔睇尾盤了，早啲訓，留精神聽晚睇ParisLiverpool決戰

歐聯隊伍差距無你想像中咁大

阿積 陸軍應該最穩陣

相信皇馬個種廢

賀芬咸點睇

真係要冷靜

因為大敗比伊巴, 無計

皇: Benz Ramos Varane
拜: 2R Neuer
曼: Lingard Rashford Matic

每隊都有啲廢老/玩野hae踢既球員

皇馬時閪時勁
真係估唔撚到

但喺英格蘭國家隊踢到曉飛
你地話奇唔奇怪

後防好廢

馬些路好撚型

大波咸真係有名你叫

賭波就緊係取易不取難

其實上星期度好今晚推羅馬，最衰隊仆街隊無端端輸俾烏甸尼斯呢隊垃圾
有無人可以話我知場波點解會輸咁on9
係黑仔定無心踢？

獌踢歐聯又唔係太差, 同埋年青人真係一般

啲19隊成日玩野贏1球，一領先就守，打反擊，反擊成功就入到第二球，唔成功就一路守到尾

個場狂攻都入唔到
但皇馬係比達哥屌打

睇數據+精華, 有少少欠運 再加 一次後防誤會, 所以輸一粒

成場禁屌，一下反擊比人搞掂，隊波好急，成日禁區外就起腳，中龍既都唔係有成脅既

皇馬要活係達哥既陰影之下一段時間

我係諗緊, 年青人作客會唔會落力踢

多謝情報

皇馬踢得好差，成日半場就斷攬

皇馬果場我有睇

球球都越位

但係有d越位我覺得係誤判

留力今場歐聯 咁講會唔會好啲

羅馬教練黎緊兩場打得差就即炒

All in or nothing.

同路，但唔想過關

拜仁應該唔穩

後期賓周馬
越位越到無晒信心
好似想快d收工咁

皇馬拎一分都出線都買
識唔識賭波

最唔穩皇馬

和輸半姐仲有錢汁

洛達咸好似都唔錯

覺得陸軍都唔係咁穩

贏都難出線，近況都冇乜贏兩球以上

而且雖然隊柏乜乜都係廢 但有機會打下爭氣波，類似之前紅星咁

利申 新手 今場skip 聽日隨便binc

呢個post大家傾下氣氛好過波post

俄佬主場有加乘

爭首名嘛
不過唔知班大帝想唔想，就算想都唔知有無能力
如果今晚皇馬真係贏既話，上場佢地都幾好戲
影帝賓周馬

同感呀，我都覺陸軍有啲鬼
歡迎和氣傾波

要鞭屍都鞭我先啦，放心巴打

點睇拜仁個場下盤

上場聯賽第一次重注佢對家，好想繼續買對家

華西都想入

阿積士就應該必入

華西打番起個狀態, 至少都食到半格

叻仔 +2.5/+3果場派錢咁派

華西近幾場贏波贏盤，上兩次歐聯作客都唔洗輸

阿積士近況唔洗多講，勁到痴線，唯一唔好係個高水-0.5/-1盤，我覺得讓淺左少少，其實讓到一球都好多人會買

對家aek全敗0分，但開+0.5/+1，其實非常誘客

當然我都唔想咁正氣既阿積士呢場會輸盤，斷左個連勝，話曬呢幾個月都幫左好多巴打贏錢

可能上兩場歐聯作客都1比1, 和局, 所以開半一

係唔知拜仁今場會唔會反底 不過班大帝又似逼走個教練

華西係驚c朗 不過唔贏就出局

阿積士覺得至少贏到1球，最多走盤

拜仁似讓唔起，但會拎到3分

好似好少見到有近況好差既球隊連輸幾個盤之後可以穿到-1.5/-2盤

all煙左，樓主可唔可以評下

發覺大家都諗得好有條理，分析得好透徹
但賽果唔知會唔會係咁，往往分析完就會買大左，提醒大家切勿all in

學嘢學到出哂水

個個分析完搞到樓主心大心細唔知買邊隊好了

成日都同你同路

我前幾個回覆分享左，可以睇睇
法國聯賽盃就搵第二個評啦⋯⋯我好似無睇過呢啲賽事
啱啱叫你唔好柯煙
我只好祝你贏啦 GoodLuck

場場差唔多都平注，呢排個本上番3倍 不過仲爭啲先追到之前啲本

見到你逐口推又心思思想試

我跟左你學野學左幾年啦

陸軍買主勝唔買盤黎串得唔得

盃賽呢啲幾強幾弱嘅隊
都好大機會只係1-2球上落
讓太多個啲真係博唔過

應該skip

講呢d 我冇資格教人呀

x2... 每次唔洗話推到多口
推到3口應該即刻停 已經又有本再推
平注唔係唔好... 但贏幾場半格 一輸就冇番哂

其實我啱啱買好曬了
夜少少先post，唔想影響到你地討論

點解你咁想買陸軍，可唔可以分享下

我日日睇你TG

點睇鏝？
會唔會覆卓大數番里昂

今晚d 大船輸死人都似

屌你老母 依加買我對家就岩 燈到仆街
btw今晚有幾場睇岩 私下share?

要贏先有機會出線，加上主場加成

鏝好癲，由10月到依家聯賽+歐聯只係輸左一次盤，加埋個盤開得幾合理，我覺得值搏

要睇下邊隻係大船喇

陸軍ajax 都兩隻啦

鏝次次深盤都開得出 放心長追

屌你之前場場中喎，係呢排俾幾隊迫害啫，唔關你事

好彩姐
今晚ajax mc

同曬路

墨爾本勝利0/+0.5
般尼矛夫0/+0.5
薩斯索羅0/-0.5
熱那亞0
卡利亞里0

第一口
慕遜加柏-1/-1.5
第二口
紐卡素0
第三口
羅馬

祝羊

諗緊加多條鏝城就算

6X7

奉勸你地唔好平注盲跟
咁係好高風險

陸軍回飛 小心

我會睇路

鏝上次主場輸里昂

上次假波黎

羅馬

我都諗緊羅馬

樓主連熱狗半一上盤都敢買

放心最多輸半2:1

1:2先啱

賓菲加
10倍客勝好低玩咁

我信佢仲想打16強，國米唔係咁勁啫，希望熱刺一週內斷曬車路士國米阿仙奴啲不敗

國米係角球專家

有兩場無即場 睇路

唔緊要啦，我今晚多數唔睇

曼城出左線啦喎 里昂又要爭出線 贏到兩球？

你上網cap圖當賭左算啦

下盤巴華倫西亞個場唔買？

又踢爆人

6×1

多謝樓主

多謝集氣

暫時唔會，上次買AC主場俾祖記0:2完殺 有陰影

買左35k ，樓主想唔想睇

巴打你一定好有錢

莊家就係想殺你啲賭仔心態以為呢場最多係和波
蝗贏波既你就唔好再賭波喇

莊家就係知賭仔會知莊家想殺啲賭仔心態以為呢場最多係和波

阿積士得番1.75

賓菲加 客勝10倍
有可能開嫁
我仲記得史特加10倍win 我收兩萬
拜仁無咩係唔可能

拜仁成日主場好低水
個勢好勁 點知柒既
對法蘭克福 果場又食法蘭克福fg
3倍定4倍

法蘭克福依家都變左勁野

對慕遜加柏果場讓2球

琴日場切爾達

Ajax
Cska
Norwich
睇中呢3場

阿積士咁落法 係咪又好多人柯煙啊

我

準備轉一球
不過開下盤

唔係一球岩你心水咩

陸軍爭咩出線呀 呢場贏下場作客皇都係輸
呢隊廢波唔好以為主場好勁 贏皇馬都係皇馬打假
首回合對捷克野平手盤唔洗輸
返主場初盤竟然開平半已經見到莊家幾唔睇好 而家升到半一只係引鳩你班賭仔
下盤必開 救得一個得一個

開盤一球唔同轉一球啊

留意到樓主下盤冇買利記

聽日先算

好想買拜仁同皇馬對家

就同你地對賭 我買阿積士對家

阿積士好正氣

阿積好似都幾大船 我避算
反正大把波買

造到好似食撚滑咁

係啦，有得揀都唔好揀呢場

揀邊埸好

祖

想請教下

如果有3場睇中

一場好有信心 另外兩場普通

應該串埋定單頭咁買？ 串埋又應該點串

暫時覺得有信心嘅應該單頭，另外兩場串埋

我會3x1 加信心單頭

永遠覺得頭場都係一定fake人

1.5

人地講緊讓球盤賠率呀叻唔切

夠鐘做功課啦

近排真係好多小朋友

唔好拎食飯錢黎賭

想贏一餐飯錢，求水

夠啦

買呀積對家先

阿積士歐冠 作客近6場 5和1勝
但贏哂盤 好古怪

星期六去扒房定大家樂就睇今晚

轉左盤

買唔切

集氣！

哇中左成雞野喎 中到既話

祝中

轉左-1先1.89

睇黎阿積士中硬了

C hing sick ball

硬係覺得初盤讓淺左 怕伏

4串1咁老定如果波膽中曬差第一場半和就

但係要買多20$

時薪50-30仲有20食飯

咁應該買埋咩

阿積士-1仲買唔買得過

Ajax伏味開始濃

4串5

小注可以

ajax咁正氣唔怕買

想買祖記讓球，但你地講到華西唔廢

Ajax世紀大船

仆街啦，阿積隻船夠大無 ？

Ajax鐵達尼

Ajax上咗船可以點落返黎

買大啲

集氣阿積

陸軍有冇feel

買左4x5
曼城 啊積 賓周 羅馬

之前曼輸好似有主力停賽

買左就坐定定

羅馬係咁回飛有冇咩原因??

岩呀
都無野諗啦

今晚淨係買莫斯科對家

其實皇馬讓平半真係好撚誘惑

買左羅馬 希望皇馬繼續閪

樓主曼城點睇

作為皇fan feel 到會返底

阿積回緊水

直情轉番半一喎

回水回水

轉返半一姐係有沒伏

ajax 陸軍 一齊回

0-1 ajax

3:0 。。。 拜仁

唉諗住10蚊玩下 但見到連曼城都半和盃又抌晒春咁
係咪無得救啦

除咗曼城
今晚隊隊強隊都好正路

曼聯絕殺好正路

回post個陣未殺
和都正路
不過摩佬啲西波
臨尾隊你一粒都係好正路 西住贏

利申
曼迷 覺得炒唔到人
諗過買盤但感情上都希望炒到所以冇買到

墨爾本勝利0/+0.5
般尼矛夫0/+0.5
薩斯索羅0/-0.5
熱那亞0
卡利亞里0

慕遜加柏-1/-1.5
紐卡素0
羅馬0/+0.5

踢歐聯真係另一隊波黎
仆街羅馬輸完烏甸輸蝗馬

下場

雖然琴晚針左
今晚繼續歐霸

今晚都係熱刺psv利物浦 3選1

樓主加油今晚再黎

平半初盤易到

鏝都係

聯賽廢果幾隊變曬身
又會咁奇怪既

留力... 可能係...
所以今晚要小心國米

熱刺頂唔頂得住連續3場硬仗

收到風 巴塞

psg同熱刺

琴晚邊位巴打贏得多，俾啲水黎

Liverpool

就係要小心國米發力, 國米上場留晒力準備今場歐聯

恭喜尋晚避開陸軍嘅朋友

尼姆

勁賺

輸哂就等下個月

相信E個post留過名既
都會打爆狗會

只係時間問題

本身臨訓前睇啱雅典同薩克達 淨係買咗雅典 點知臨尾回到扑街

唔買巴黎都唔買利9

莫子

今晚揀咩

留名

作客太廢喇

頭場似細波多D?

死廢閪羅馬仲要唔刷角 屌

PSG 熱刺
好想熱刺出線

PSV 熱刺 好嗎

打錯字比條生路

熱刺熱刺
熱刺大概可以

PSG可以輸嗎

利狗可以輸

冇人留意多仔

個盤又深又低水。。。

PSG 加油
熱刺 加油
2隊出曬線我一個星期唔打j

全炒咁滯

狗哥今晚靠你條水

要月追返琴晚了

Yes 拜皇夾埋反底

仲要係2R一齊入波的

證明賓周加廢得仲緊要

第1日賭球咩話明買賓周加無賓周

今晚下盤日有無人唔同意

利 國米 摩納哥

摩洛哥

未知麥巴比落唔落到場

巴打琴晚好似中好多
今晚點睇？

手足識貨

Tuchel: Neymar and Mbappe fit to face Liverpool

我都覺得國米OK
摩納就太多傷兵, 要專注聯賽, 所以受讓2球都唔係安全

燕豪 史浩 利記 國米 個盤都好似合理

10000